GBA平台 洛克人 (Zero, EXE系列) 回憶討論區

上個post

果個post居然會推爆左，所以我除左exe之外，仲想討論埋gba入面另一套神作，zero

zero the best

識貨
條片當時睇到冇眼講
不過我諗係翻譯問題佢地繼續當左拜魯係威利博士

幾年前玩番都覺得Zero真係好好玩
雖然都有玩ZX但感覺冇Zero咁正
ZXA玩咗陣就已經冇玩

難打到癲
細個爆唔到機
後來NDS出復刻，都仲係爆唔到

不過真心好正

或者當初如果繼續出zero會紅到而家

唔好再出啦
再出爛
用zero嘅死去完結仲好
對比起封印前我為左相信x果種相信人類嘅精神，佢死果時相信住ciel佢地可以創作更好嘅未來呢點已經好好

NDS好似有簡易mode
應該會易爆啲

鍾意zx多d
zero就鍾意3
同埋最鍾意妖將

ciel係一切黑幕

點解全部人都係玩zero唔玩exe

zx可以用4將力量呢點好吸引
加上佢係zero後續，大家因為zero嘅死所以希望有後續作品連接佢個世界觀

drama cd好有feel
最後ceil果下 我玩果陣都係咁既心情

4將好慘 z3無啦啦整死哂
遊戲仲要表演得勁小事

可能上個post討論夠/佢地咪入嚟

聽cd啦
cd佢都威好多
唔係cd嘅話我怕佢地嘅印象係仲廢過4入面啲boss

有聽過
鬥將好似係索隆配

冇玩exe 遲d得閒一次過重溫

z4好多位都好sad
女記者同隊長嘅戀愛
zero之死
仲有最後果幕ciel對住天空起誓

好玩
推介玩5

成個故事既開始已經係全世界死哂得返自己
對比之前覺得主系列既zero好似小左感情

純順一提
z3既精靈系列好似做壞左
令到

估唔到開到2

利申：支持EXE6

g持

想拎100分邊會靠精靈 呢隻game係計牧場物語之後又一隻引發打機強逼症

其實可唔可以出下咩叫妖精戰爭 套野講幾下就算 完全唔知佢打咩個期

難d
X同Zero一齊作戰既喱段空白期應該係有生之年

(zero係x6尾封印>zero身體被拜魯偷>x整好另一個身體比zero>zero 同x打omega>zero對人類感到絕望，為左再一次相信x而再一次封印)

呢段時間入面，好似係

我諗翻起件事
x一千年入面都比人記得
zero就比4啲19boss問佢邊位

你地有冇人知道邊個叫zero
邊撚個zero呀
而家呢到冇人識你wo

設定上認唔到個身?
不過果個世界入面x曝光率高咁多
單係copy x做政府已經夠全世界識

當初我心諗zero打緊老西果時你班柒頭都咪生產阿

拜魯博士 （Dr.バイル）
配音員：大塚周夫
本作的最終魔王。在過去的非正規品戰爭結束後，奪走傑洛原本的身體改造成奧米加，並且將馬薩妖精(マザーエルフ)改造成闇之妖精(ダークエルフ)，使用複製自黑暗妖精製造的幼兒妖精(ベビーエルフ)控制大量的思考型機器人，發起了名為『妖精戰爭』的戰爭，造成了九成的思考型機器人和六成的人類死亡。戰爭結束後被追究戰爭的責任，記憶被轉換成數據資料，身體被安裝了具有再生能力的盔甲後，與奧米加一同被放逐到宇宙漂流了一百年。在闇之妖精復活後歸來，先是復活了複製艾克斯重歸Neo Arcadia，接著設計複製艾克斯自爆奪走Neo Arcadia的政權，之後用奧米加和闇之妖精控制了大部分的思考型機器人，企圖發起第二次妖精戰爭，但是被傑洛阻止。第四代依然掌握Neo Arcadia的大權，為了控制所有人類，發起破壞自然的Ragnarok作戰。所做的一切，都是為了向放逐他的人類進行報復。

呢個都係原因嘅
不過我覺得zero有份打完，不過名譽就x要哂有點那個

Zero其實好勁 係原祖洛克人整出黎既野 去到成千年都咁好打

重點係靈魂

不過其實拜魯只係好心做壞事
佢一開頭係想解決老西隻病毒
不過之後妖精戰爭令6成人類死哂，仲要得一座城市可以比人類生存

zero 4 爆機有首歌幾好聽

promise the new world?
定田中理惠果首?

田中理惠

呢首，freesia
冇記錯係花名嚟
有fans話zx果朵花正是呢隻花嘅外形
不過我就唔多信

講起ost
z4嘅 promise next new world

z3嘅 I, 0 your fellow

呢兩首好感動

z3其實已經真係重要既角色都死得7788
z4完得無懸念

其實Zero好多OST都好高質

呢首玩Z2果陣聽到起哂雞皮

Z3最鍾意呢首

兩隻風格好唔同 但好正
留名

z1 ending
成個feel好bad ass

好有最後一戰嘅feel
同埋上面個雪地ost都好正，zx都有類似嘅

領航戰隊navi者

原來變咗zero post
我都係出返去

新post留名

都可以講exe嘅

我記得3好似有mod係用綠色navi打天下

EXE 1-6嘅GBA ROM

ZERO 1-4嘅OST

ZERO同ZXA嘅NDS

Z4 ZERO

打左成千年終於可以休息

唔係100年咩其實

記錯左
連埋zx果段時間

exe>zero

有個youtube 將d 經典對戰剪輯 好正

認同
exe5>zero4>zero3>exe3

細個果陣咩都唔識，
打zero 4 好似打緊番外篇咁，d 熟悉既人物無晒咁濟...
投入感少左好多

事實zx>zxa

一直冇變過

好死唔死zxa先黎留伏線

不要再說

留名

exe遊戲性，zero故事

我個人覺得ZX 係好玩過Z1-Z4
利申:小學果時玩過哂

其實點解4將嘅bio metal會去左果4條垃圾手上

呢句真
zero呢位悲劇英雄嘅故事真係好正

zxa成個劇情同班角色都睇到一頭霧水
角色背景又交代唔清楚，留完伏線又無尾

方圓巴你都有玩

zxa真係好垃圾
唔係比面佢zx後續作都唔想入

Zero 人生第一次試玩
好撚難玩
技巧性好高
我認我廢

你上網睇吓啲完美過關片，好顛

試前試過睇完再玩都唔得
之後自己畫埋地圖同有咩敵人提示自己

我連教學關都卡
睇完片原來淨係可以打頭

神作

omega?

3,4都還好
1,2真係玩到心理失衡 要s rank拎ex技果下痴線

2最難

越玩越覺得自己好似玩緊記性game咁 儲住槍一到位就射

同exe每代都爆哂比zero印象中自已從來冇爆過

但係zero速食過exe

exe啲謎題唔睇攻略無可能估到

真毒巴你繼續打緊e3?

普羅米修斯同潘朵拉既身份印象中無解？
仲有d劇情伏筆 能力同造型都係ZX贏晒

拜魯d後人
無口女好萌

唔係應該玩邊隻

我以前你打完之後開始打e2/6
睇你打令我想打翻e3

我玩nds合集
第一關

唔好話垃圾

原本有伏筆留下一集，點知稻船走左...

罪不致死

隻大機械人 要用豆豆炮打夠唔知幾血先比劍你用
唔識打頭就hihi

打中三下之後
x就會出嚟比把劍你
之後一刀斬落去就完
順帶一提打中ciel一次扣5分

加埋一齊其實好難追post

我諗我都係開多次exe post好啲

btw有冇人想討論下妖精戰爭果啲
網上好多FF,加上設定集講嘅填唔哂啲空洞

係咪好似打咗2次，一次irregular war 一次elf war？
btw 有冇人對設定集有興趣？雖則其實冇咩特別

前者係x系列
後者係zero系列

gba有出過zxa咩 ？
btw宜排係電腦玩模擬器冇手制用
zero 1同2連第一關都過唔到
明明細細個成日爆機

冇手制難玩好多
我玩exe5明明唔駛中彈，但都會因為難控控避唔到

模擬器玩exe 5爆左機save唔到, 玩唔到裡關,
請小心食用

點解你地記得故事咁清楚
細個唔識英文日文
zero 就乜都唔理 斬到爆機
exe就照住攻略打

細個用gba玩過exe 2-6同zero 1-3好似
exe頭兩隻睇唔明日文唔識玩 鳩街鳩傾計咁過
去到太陽與月亮就搵攻略玩
仲要有快樂龍加乘
zero頭兩集又係難打到仆街
打四屬打到差啲掉爛部gba

其實想追返個故仔 有無網有得睇

網就冇，一係wiki,一係你想知啲咩

上個post唔係講咗爆咗機會返番去上個save嗰度開始咩
跟住同呢條友講嘢開裡關

大家都唔睇攻略

zero系列我最難玩同最鐘意都係zero 2
同埋呢首bgm好有懸疑感

痴撚線，3秒都唔洗

點解atk+10可以變做navi+40

原來用咗bug

e3有屬於加成張晶片好正
加埋我記得3有GS打，sp其實好廢

屌我自己都睇漏眼
自吞半打

Strong post lm

我有果隻黑晶洛克人
冇奸笑臉

其實我覺得zero NA 個設定好正 可惜係反派講唔到太多嘢，設定畫又少

上圖係z2嘅世界樹?

yes
z1 軌道電梯都有官設圖, 但一時搵唔返

我本野係倉度，唔記得到底係x捨身封印mother elf(應該係話dark elf)果時分裂出五隻電子精靈
定到底係ciel用x嘅基因整4將出嚟

呢part 係亂 仲有話4將係整嚟做地球環境復興
照計封dark elf 都幾十-100年前, 除非話嗰4隻cyber elf 飄咗幾十年等到ciel 出咗世先有身體
如果話X 十零年前先封印dark elf 個時間又唔係咁夾

我覺得係一開頭，以x嘅性格有得做梗係做左先
應該係irregular 完>拜魯比人流放> x嘅政府成立>過左幾十年後>dark elf嘅處分>x封印>四將比人整出嚟
ciel係zero解封前前十幾年左右又出世，加上我唔信x自己一個都解決唔到環境問題🤔

中間100年嘅事無統一口徑好難搞
聽過話mother elf 係為咗停止變irregular 開發出嚟, 所以我覺得2場戰爭中間唔會隔咁耐

其實我覺得佢果一百年係zero第一次封印>被解封果時

btw終於有巴打討論下elf war

得嗰4張晶片, 仲要第三作先拎出嚟講

官方都唔注重zero
就好似z4果班廢物boss一樣忽視zero

都唔明點解既，明明zero 型咁多

仲要出個續作係垃圾嚟

因為冇續作而覺得垃圾

btw我意指zxa，zx冇咩問題

除左gba zero1-4同exe
有冇其他作品推介
玩番模擬器想試下啲未玩過既作品
psp既都可以

你指洛克人

由exe3玩到exe6一直都唔知聖域地形有乜用
有冇人可以話一話我知

ps x系列
x4 x5

有張晶片係將holy land(係唔係咁串)射出嚟當攻擊

企係聖域上面傷害少一半

仲有傷害減半

Gba4ios又死咗又要等

有冇人有玩inti creates 隻gunvolt？
d 系統睇落好似zero

終於打完exe3
臨尾隻boss用隕石扣得好快

有冇人玩過zxa,小學玩果時迷撚到仆街,唔睇攻略都拎晒啲野

有無兄弟細個成日係新世紀廣場打exe架

你地手機點玩exe5，解放任有d關係正背面都受敵
我用手機好難轉身打人，成日轉唔切射空條

我記得好似有隻3.5 定唔知咩名，沒得自己打，但係做返領航員付責簡晶片俾佢用之後睇佢打， 仲要定時去報名參加盃賽。
果時玩老翻沒時鐘，玩唔到

果隻4.5嚟

Exe6 卡打字蘿蔔 爆唔到機

我玩Rockman x果代既
我都係比較like 果期既zero
感覺大人d,型d
呢代都唔反感, 都見到果震時出呢隻game 有好大既好評

我都算係半個x果代
不過我接受唔到zero成日比x嘅光環影響搞到佢唔勁

X 系列裡面嘅印象就係成日死

係
其實係得兩定三集死
其餘唔係重傷就係失蹤

正確（漫畫）
第1集死
第2集返生
第3集重傷（把劍比x)
第4集無事（但死了女朋友）
第5集死？（定失蹤？）
第6集無事（？）

唔計其他ending就係
計埋嘅話佢死左好多次下

相認
個個星期都出咁滯
如果而家禮拜拎住條線對打，啲人會唔會覺得我地係痴線佬

有冇人覺得炎山係中二病
成日都走出黎挑人機...
不過布魯土又真係好難打，啲劍招勁屈機
但一打贏左拎到佢啲晶片就正，砌劍deck

佢嘅鐵三角其實打boss幾好用
加埋佢個魂砌變幻劍一流

我記得有個combo, 3張劍晶加埋就可以用但唔記得左咩名，不過都幾屈機

變幻劍見人用好撚屈機 不過我冇一次開到combo 布魯士晶片清卒幾好用
btw 自帶跳斬晶片犯規嘅，有得跳入人哋格仔入面斬人

短寛長果個pa?

e3 啲話四屬性果招成日用
不過要按嘅野太多啦

TAS 專用

用左2日時間打爆左隻exe 3 好爽 d童年回憶返晒黎
終於完成左細個無法拎到既5星

係呀 明明就S級
為左造就X 變左路人
果時我追漫畫架

哦咩嗲多
隻GS爽呢?

所以去到z 我見佢人設型左，又冇x果下幾正
心諗終於睇到zero威

每日一推
推到Gba4ios番生

補充番Zero係X6既事
出番黎->X9
將未來托付比X->Zero系列

x6 zero封印ending > irregular war未完 > mother elf 出世> 拜魯偷zero 身體並改造為omega > 拜魯改造mother elf 為dark elf> elf war開始> x 為zero制造第二個身體> 6成人類死亡&9成機械人(唔單止nepliod) > x同zero打敗omega > elf war完結> 拜魯被改造&流放> zero對人類徹底失望, 並自願再次封印

好似係咁

唔係, 依家個問題係爆左機之後馬上成隻game crash左

玩nds版應該會好啲

又upload個save嚟試下

點解玩得咁快

邊隻叫爽呢
科魯迪？

不得不承認為左加快進度，我開左全圖鑑金手指

而家仲差釋娜頓sp未打，但好撚難打，完全唔知幾時攻先岩

係阿
科魯油GS

真毒巴你玩到邊?

儲緊圖鑑

全圖鑑金手指係咪全部晶片都有得用

突然覺得流星洛克人好慘 成日俾人無視呢幾日玩左第一集美版頭幾章 個戰斗係差同易打過exe 但其實個故事唔差

pa突破一問
岩岩終於見到劍 寬劍 長劍 我冇跟次序揀 係咪要跟次序先有pa?

係

唔差
不過玩法垃圾

戰鬥真係差 連pa都無埋睇劇情都還可以

係，開一次就有齊初級／mega同giga既晶片

但我試10次，有9次都中左bug fail左
(副deck/ inventory清空)
我都唔知點解第10次會work

如果你想遇到機兵V3既話，喺地圖行黎行去，keep住shift＋f1 save，直到你遇到怪就reload save，save load大法直到你遇到v3為止

咦，唔好意思，如果你係講全部晶片有得用，係無架
淨係得圖鑑
不過因為你圖鑑已經有果張晶片既record，你可以去日暮店買一張
e.g 布魯士v4／黑暗人v4 都可以買

第三季有pa
其實有無可能改到佢可以前後行

用sneak run(忍者衝刺)咪得
你全部V3攞晒S

可以向前行嘅話個畫質好難接受

最廢係個system

電屬性好廢

電屬配電卡好易清啲小怪啵

求ios既模擬器名 要玩到exe5

我睇下搵唔搵翻條片，以前我跟佢用電屬同砌佢副deck

其實洛克人掩口係咪勁d
想問呢個問題成廿年

小雞模擬器

掩口好似係指佢入左戰鬥狀態
佢地打之前熱狗有句 battle operation ,set ,
洛克人就講in, 之後就入戰鬥狀態，好似係

如果出合集係新機就好
好似3ds隻初代rockman

有無漢化exe5 link

我都想

無

仲有某d靈魂同步有掩口有d又無

Gba4ios又死
小雞模擬器又無法安裝
屌

用住電腦玩住先啦

難得S到V3得錢

下
唔係會出晶片嘅咩

手機可隨時打

一時時

手提電腦

屋企有無舊android機?

用呢4張嘢嘅程式強化感覺好似用金手指咁

有冇800攻?

900

有冇人有玩 蒼藍雷霆?
其實都幾好

多謝大家提醒返我原來個劍既次序係咁先做到PA
我記得劍deck主要係副野入面放劍同區域轉換，整到人地得返一行係咁屈佢機
反之如果你知對方係用劍deck你就要係咁用罩同石頭(即係果啲大正方形磚，唔記得點叫 )
當然唔少得區域轉換!!拎返啲失地!

有錯請糾正！

都係inti creates 出，應該幾正
但佢遲下又話出switch 版上60fps，唔知而家買唔買好

Ios有冇得玩exe系列
利申無jail break 新機

Gba4ios死左要等

有無咩android藍芽手制打gba好

exe嘅漢化得2同3，另外exe6有晶片漢化但係其他仲有日文

我玩左exe 2,3,6，想玩返4同5，有無巴打介紹4定5好玩d？

5
一定係5

但有好多劇情日文睇唔明，玩到好無feel

點解唔玩英文

唔係睇唔明英文
而係唔知點解日本game用英文sub嘅話會格格不入

exe嘅畫面同英文好似咁太夾好奇怪

睇睇下post專登買左隻android contorller準備打GBA game

點解次次第一次V3攞S都係得錢

我諗起之前辛辛苦苦咁打科魯迪sp，之後比4000我

科魯迪SP 係用黎拎星星架咋...
btw, 唔係有2萬蚊咩

我秘密2/3仲有d門係開唔到 有冇個網有得睇條件

利申: 講聲唔好意思先 重玩求享受昔日趣味，人大左，Time cost高左，用左金手指,無時間慢慢dup石仔咁玩

打完之後佢啲錢好似唔係固定咁

不過玩得exe/zero嘅人唔係要為生活忙碌就係為學業煩惱，大月時開金手指故無話可說嘅

荒廢學業

原來exe3入面sneak run係廢

sem break者另計

有冇人知紅色果隻點打

喺果一行射佢一下，佢會閃去你果格咬你
你退後射／斬佢

你同我直視之後佢會衝過嚟出口咬你
，你到時就可以攻擊佢

唔好意思 我無用sneak run
有感用S&L 大法 刷會快好多

btw, exe3/ exe4 既全圖鑑金手指好似有d問題
我成日都activate 唔到，有冇人知點解

e4我試過，用唔到

終於過到了
巴打有冇咩deck推介

呢個係e4?

Ex3黎
玩緊裹網絡排名賽
好撚難打

咁啱呢排搵翻exe6既對戰片睇
本來準備開po討論exe，點知search連登有人一早開左 用左成粒鐘追2個po

細個最鐘意4樣野
陀螺，數碼暴龍，四驅車，洛克人exe
前3者日本近年都興返

陀螺，依然兒童向，低技術，pass
暴龍，舊機炒天價，新機定價高，單機向，pass
四驅車，日本5年前興返，技術/銀彈要求比前2者高
我回鍋3年，長期都有打日本官方比賽

最後係洛克人
e2玩起，e5e6開始有比賽
細個有去愉景新城打，平時有去深水埗/又一城網聚
有人買左ecard機幫我地碌卡，又有人賣save
當時都係靠自己爆機再靠自己齊7星/章
但同人對打兩回事，星*編碼晶片太難攞
特別係食地*，搵數學老師交換晶片，換左過千張先抽中1張
打比賽冇*晶片好難砌deck，所以要搵個肥仔買，佢好似收我100蚊，以前黎講好多錢，唯有偷老母

咁最近我搵返e6既野睇
見到有日本人係6月25號係東京搞聚會+比賽
我準備買返部gba sp+屋企果餅發霉e5e6去參加

如果有巴打john我就好了
要搵返童年回憶唔易，小學已經感受下同日本仔打既感覺

exe5解放任務
爆左boss入裏關先係exe5嘅精華

日本
巴打好pro

另外 以前有玩exe又有買日版快樂龍既巴打
應該留意過佢地有報導過一個大型公開活動
叫 次世代WHF (World hobby festival)
會場派過好多exe限定野，
最出名應該係
e4既 影像人劍道人雷射人 三合一晶片
e5既雙重領袖晶片，科魯迪融合ecard
e6既double beast晶片
etc

呢個event今年都搞，624/625
個exe網聚又係625，fit到漏

係
不過DS版就內置左兩張gaia
我係fans會好心痛下

如果你講四驅車
我一般般啦，巴打們有興趣可睇下

至於exe我就更加唔pro
巴打有假有閒前不仿考慮下 住宿我有方法唔洗錢

原來打漏字

要搵返童年回憶唔易，小學已經好想感受下同日本仔打既感覺

我臨考試仲長駐特攝post

我最後都係用你方法
仲要撳埋Space bar

我太廢
解放任務成日靠save load大法

裏網果啲太煩，隊友又淨係一tuen抽得5張卡

我都係
輕鬆下都好

下個月可能要做暑期實習

都好嘅
好過我翻pt過日子

多數唔請

interm呢啲點都要見下架啦
加油

我真毒最怕面試
上次已經走咗次數

我都怕
不過做咩走人數
btw 你打成點

反正成功機會=0
而且見得成咪要返工

見工唔係就係為左翻工咩🤔

成日打完班V3得錢
準備再打火人V3
上次打到用晒啲晶片都未打得死佢

唔想返工
但係mentor會催逼

我會姆指space bar
中指reload save
食指禁實右

題外話 你用用下就會發覺佢個系統好垃圾
once 你reload個save, 每一次你行固定route既話,你每一次都會喺果一格遇到相同既怪同有相同既晶片 end up 手指既配搭同我一樣既話,你就會遇到v3 or 相同既怪

btw, exe3 黑版既話,其實可以打到煙霧人sp同保齡球人sp
2隻都係網絡對戰機
一係喺左中位置,一隻喺右中

Seed please

流星1同3真心好玩
2係垃圾

我見好多日本仔都係用vba連上網對打
你地可以試下喎

因為exe唔對打冇乜討論價值😂

廢丁表示唔想比人虐待

用ps3 手掣路過

用嚟打zero?

邊到網絡對戰機？？

乜都打下 好幾年冇玩模擬器

電視台行到最入果部機, 即係你打保齡人果度
我都係唔小心遇到煙霧人sp先知道原來有得打埋

但係V1-4局你同人交換

白版有無保齡球人sp

無玩過白版
但基於白版比黑版早出 我估無

全圖鑑 之後向日暮買

想問下模擬器之間可唔可以交換？想儲齊晶片

可以
我尋日交換咗煙霧人系列

圖鑑要自己儲

求教學

VBA link

有冇巴打研究到點樣上網對戰？

好似有人話可以wifi連到

試過
首先Options>Link>General>Network>Faster
一個人Options>Link>Server>Start!
另一個人Options>Link>Client>入對方IP>Connect

啱啱再試又失敗咗

連接成功先再轉做Faster

連線或者對戰，有無限定要電腦模擬器？手機嘅gba模擬器得唔得？

上面巴打話好似得

年幾前試過
仲研究有冇線gba駁電視

我係用電腦駁

ZERO系列用黎拍動畫個D一定好好收 我都知只會係FF

劇情真係好正

而家睇返Z1 一開頭ZERO問CIEL 如果佢唔係傳說中既ZERO點算
呢句好有伏筆味

ciel 答翻佢果句仲正

我比較驚變糞作

畫風同cv最值得令人擔心

如果係想用iphone玩模擬器再線上同人打，有冇話邊隻app好

終於儲齊200張普通晶片
準備打Serenade

打完Serenade準備玩exe4

e4
打比賽
最鍾意一開始個隻鬼個劇情

唔好劇透住

ok
e4係黑暗晶片多過e5

E5玩到第七章，打死左隻雪人之後死畫面

又係rom問題?

我用小雞個rom
搵日得閒再搞下

恆心

釋娜頓真係好難打
做咩唔打埋sp?

知道點先打到佢之後就唔難打
打科魯迪要300bug(30次氣力人)
之後仲要限時打成班V2 navi

exe3呢2張晶片有咩分別

唔係一張高攻啲咩

都係100

數量上有分別好似係

你試下推前2排再放，就知數量差幾遠

300bug 即係點
限時唔係問題，最仆街既係佢限定deck

e4好垃圾下

d劇情係冇連貫

ZERO Z4最尾果句真係好熱血

我不是正義的朋友......也沒說過自己是英雄......我只是為了我信任的人戰鬥...我沒有苦惱....眼前出現敵人的話.... .就要...打倒！

exe5

相信我吧 ciel!

N年前入手既國產Zero模型素組

靚就唔及shf版
不過而家想搵shf版都搵唔到

請無視呢個姿勢

exe4自己區個地圖同exe5一模一樣

迪卡歐大屋搬細屋

係
頭三部秋原咩就係正在好多npc

exe4一二三周目有咩分別

做乜無啦啦整個鬼魂參賽者

果段劇情感人阿

點解無啦啦會返生

玩咗一陣feel到exe4煩到嘔
不斷喺頭兩個區域行嚟行去
故事唔想再玩第二次

shf 版我覺得個頭盔好奇怪，某d 位睇好崩

官方出嘅RZ 造型我buy 隻扭蛋多

btw 放下毒先
希望呢個remix 系列長做到出RZ 啦

我家下重玩e5加尼路小隊，就嚟火到瀨屎
啲navi廢到

啊，唔記得咗，TruForce Collectibles 都好正
不過又係(暫時)淨係出X

你由開上個post到而家重玩咗幾多嘢?

e4,4-7
zero 1-4
e5 blues team ,加尼路打緊

我覺得好detail果種風格係rz身上唔夾

都係，不過咁少實物，出都還神啦
一係睇下TruForce 幾時食埋RZ 條水

細細個玩gbc rockman x,x2
x2好似有得用元祖zero?
之後就出gba果隻zero
個時間線果時唔識分

係咪X/Z 分別打1個大佬嗰隻？嗰隻好似係spin-off 嚟

以前d ecard，家陣炒到嚇親
日本任何舊玩具 而家都會炒得起

啱啱呢排係日本快樂龍40週年
洛克人exe都有出gds，遲下去買下

咁嗰邊係日本嘛
細個記得WF 好多洛克人GK，d 造型靚好多

四將同ciel
當初唔識我仲以為會出

4-7?

4至7關
仲有e4係太陽王子個連動好好玩，不過我用gba所以做唔到

4至7關即係咩
gba點解做唔到

唔係要太陽王子餅帶先做到咩
4-7我跟攻略講架炸

你唔係有帶咩

睇攻略5同4要嘅唔同
同埋5要果餅前日用多次之後已經壞左

開唔通到野生病毒就得

無知一問 啲卡有咩用 炒到咁貴

gba連動?好似係

點解我上網睇話唔使聯動

唔撚係阿
我再搵多次先
小學雞打果part好熱血

田中太郎 貯金大冒險 真係回憶黎

打返zero 2 想知用永久性精靈防尖刺即食嗰隻扣幾多任務分

今日打爆左zero3
以前可以100分通哂所有關
而家做唔到仲要係咁死

exe4而家玩到佢要我儲夠50分參加比賽
搞埋啲咁無聊嘅情節

用keyboard玩模擬器勁易出

如果佢出exe合集喺switch我即出返部

快樂龍 童年最愛

題外話
有無人知快樂龍舊時有套類似機戰咁既漫畫
係講一班人坐入部機對戰
入左game會變左機械人定入左駕駛倉咁
想搵返黎睇

網絡潛航?

好似係

呢套超好睇
本土漫畫黎添

漫畫人得兩集
好想搵返黎睇

佢個概念早過加速世界n年

用ecard機碌卡，
科魯迪融合、電腦獸晶片，儲氣特殊技能etc全部都係ecard
至於點解會炒得起就真係唔知

啱啱經日都bid左，各2千円幾平
部pet係e4，bid緊e5e6 pet，希望唔貴

e4 pet靚過e5e6
不過細個買唔起e4一直好想玩

個陣馭龍少年都好好睇

e6係天價
日拍bid全新賣成千蚊部
e4 屯門仲有賣 98蚊部科魯迪顏色
不過e4pet可玩性一般
同埋e4 v2光熱ver又係勁難搵
聽講最好玩係 e3個部
最近又拍左 e6 同e4同4.5既gba game

e4 v2係呢部？

e6 pet黎講 呢set野好吸引

另外 e4科魯迪pet係屯門邊度有

呢部pet 318好似有得賣
印象好中好平下

屯門置樂利寶賣模型個間
唔知家下賣晒未
另外想問你張圖係咩拍賣網來?

係
有靈魂同步同埋改善左e4 per ver1既缺點

exe4同另外版本交換navi就可以玩另外版本嘅劇情?

日本yahoo，佢個app

的確少見
e3456一二手yahoo都叫有貨 不論平貴
但呢部4v2，成交區賣得果一部

見到呢個ZXA隱藏結局, 究竟有生之年仲有無得玩落去呢

我都唔明點解四將live metal 會落入班柒頭手

好似從來無解過點解落左佢地手

呢個位敗筆位嚟
明明4將係有意識，都會甘心比四條柒頭用

ZXA劇情真係好多敗筆
最近玩緊ZX, 玩完應該玩埋ZXA

算吧啦，capcom 放棄咗洛克人㗎喇
而家就算出都係元祖恕我唔識欣賞

佢唔肯出翻zero系列真係

咁又唔好，由得zero 死啦再續變糞作
zxa 伏筆發展落去應該又可以做多2，3集咁

而家準備緊打exe6小比賽既deck

12年前個save，鳥版，係機兵改造器+ecard去到hp2900
晶片主力係玩草deck，編碼m
打法係只偷敵人中間兩格，用草魂儲氣放蜜蜂/迴力鏢，比人解除合體既仲可以草地+火攻去倍化攻擊
另外一堆無屬性晶片如偷地/反偷地，用唔著就用獸化儲氣攻擊
細個見過電眼deck好屈但難實現到

手足有冇推介其他deck？

水deck
不過鳥版都係主草
btw邊到會有比賽?

屌 exe5打到100人斬卡關

一般係pa deck
或者爽快啲嘅就草地，水地，火地+旋風+ 10攻+30攻
呢種打法百試不厭

呢個我早排都卡左好長時間
然後死死氣搵金手指破...

垃圾

頭先玩exe4金屬人小遊戲都卡咗陣關

生平第一次打gba模擬器用慢速而唔用加速過既地方

雖則我都兩次先過到

而家exe4玩到二周目
成日遇到sp navi唔夠打
就算夠打都係出返V1晶片

6月25日，東京
名已報

水deck草deck我都有試
問題係一般玩家都會有防痳卑防凍結性能
比較難做到雙倍攻擊力
草deck用草魂又易比人火燒解魂
我見日本仔主流打法係靠儲氣攻
晶片係做防護/補助為多
過度依賴晶片，當一用哂/打唔中人就gg

佔地 曲棍

以前見得最多就係一格之後hockey pa

鳥版好似冇 卡連路小隊做逆轉?
要諗下副野有冇方法打一套逆轉

得返一格會點

hockey pa 好似無三連hockey咁高傷 (唔記得有無記錯)

我意思係一格佔地加hockey
e4好常用

e4定e5先

應該對面唔郁得

係 靠呢招拎S級

我話得返一格用曲棍球會點
印象中好似打一下就玩完

係阿，hockey一般要兩行

係咪e5

細個果時唔識日文剩係用劍加無用任何精靈a grade爆曬1-4集

你講緊ZERO?

SE難㩒到呢
用save load都玩成百幾次先過到

之後爆機果個千人斬仲爽

逆轉要靠儲氣
日本仔果d豆炮set到好悪
企定幾秒射走你幾百

巴打有同人挑開機?

btw你人在日本?

同埋用deck要睇對手用咩版
對手獸版預一定有卡連路小兵，200力牆要留係中後期用

我係日本，冇同佢地挑過
不過睇好多YouTube 片學野，始終十幾年冇玩又冇得操

仲諗住約同你出來挑機
唔怪得巴打b id野咁方便

最癲係睇過條片
日本仔set左豆炮有隨機令敵人塊地變冰，再用水魂
射幾粒豆，再儲水炮，冰結人地，
再瘋狂bug豆炮(豆炮隨機一百攻)
再冰結，再豆，無限loop
咁就一個turn射走人差不多一千，好過用晶片
不過有好多事前功夫配合，
要慢bar+破壞人地機片改造器

巴打識唔識用vba link？
識既話可以網上挑
不過要set個啱用既save好煩

街因我以前d save已經set好晒落隻手指
用咩e card 同咩deck
所以家下係要搵返隻save手指同叉機
之前同d 舊game放埋一齊就唔知放左係邊

好難做到
隱形飛鏢力場基本落齊

日本仔因為打e card所以 係晶片個邊係偏向
保護搶地破地麻痺
不過其實代代都係咁玩咁制

巴打想出黎連機既可以等7月，我會返一返香港
留個tg Master_bb8

啱
e卡儲氣槍地屈到仆街
我當年個save係ecard儲氣隱形，好似實用性唔高

好奇一問，呢啲e card都可以用落去打電腦?

兩隻都係我童年回憶 exe就係令我有近視既兇手

因為唔識劇情要花好多時間亂撞?

唔係 個時買左部摺機 有開燈功能 所以晚晚熄燈扮訓教就拎部機黎打

EXE真係好正 而家都有用GBA模擬器玩返

電腦的話咁⼀定係金手指
問題係ecard太多款，用金手指都唔易

至於同日本仔打果度
佢地講明比賽當日可要求copy夠你同人打既save落gba，叫你帶定手指
同埋餅帶要換電，唔backup唔得

IOS冇得玩

LM
屌你老母CAPCOM，成日借D兒消費洛克人
玩GUNVOLT撐INTI

呢排cap水又炒冷飯
出洛克人合集
睇來exe系列重製不是夢

佢肯出合集我已經可以求神拜佛

exe7

唔好啦，e6已經好完美

有無可能將exe1-6所有晶片同boss加埋一齊

game嘅話咁個平衡性會差好多

調整完都差好多?

最主要係太多元素，玩家好難適從
不過我e4-6入面其實好想打roll佢地

e4咪有蘿露/氣力人

打錯左
e5e6我好想佢地再出嚟打過

玩改版

出咩機種

呢幾首洛克人歌真係好正

exe4玩到三周目竟然遇唔晒所有boss
咁咪要最少打四周目先儲得齊Mega晶片

你都幾黑仔。冇記錯三週目淨係會齊六個靈魂，videoman 嗰啲細boss唔一定會見齊。

btw 一週目有冇咩chip一定要拎咗先，好驚差咁啲廢chip之後難揾返

開晒啲鑽石就夠

同一條主線要玩4次真係攞命

又要打多次氣力人同鬼蘿莉

有無人同我當年一樣咁多代都全S爆機

大家有無試過咁玩

想問下exe3 black,點變忍者模式，果時細唔識玩，同埋忍者有咩特點

場場用隱形

今次個合集又係元祖呀, z 同exe 行埋一邊啦

其實z 都叫出過nds 版合集, exe 好似無

樓豬ON99

屌回錯post

z有，exe5, 好想佢出1-3合集

agger

樓上☝️兩位派左膠，自行好好反省

thanks 巴打，聽日開二週目

起碼你red sun 有 holy dream 用 玩得爽啲，我玩blue moon 啲giga chip 廢到死。

非洲任先最難頂

想問下exe嗰d ecard到底有咩用？

gba用唔用到ecard同埋要點用？

呢隻合集？

經過之前係post宣傳，
成功召喚到一位巴打飛黎日本打洛克人exe既網聚/小比賽，
叫做完成左兒時想去日本打比賽既一個夢想

日本人仔搞活動有心有力，有cap片上youtube

1:54:58 係我同日本仔打準決賽果到
贏負碌
玩完知道自己實力不足，差距唔少。
今年11月佢地會再搞，希望到時候多d巴打一齊去